林奠回應三個年輕人因反送中自殺既問題

係冇回應呀！完全唔尊重死者

落地獄啦林鄭月娥

推
極憤怒

好撚7嬲

點解可以隻字不提
咁撚冷血

預左佢記招台詞都係強烈譴責
但佢真係視生命如無物先最嬲

我特登再replay 真係提都無提過

人做老母 你做老母
你做到咁撚冷血

全家都要落地獄

佢知道仇恨係we connect嘅key element

而佢亦好成功咁煽動我哋對林鄭嘅仇恨

記者問到佢都可以唔回應
好撚野
我相信今日咁既行動陸續有黎

我以為佢話好傷心同好震驚
係講呢三個死士
點知佢又拉返去暴力行為
我屌

冷血

邊個佢呀你講緊佢自己呀？

我真係好撚嬲
我地一定要做啲野
冷血女人

係 對唔住太嬲無講清楚 自膠

大家早抖啦 同佢鬥長命
睇住呢個女人臨尾戈幾年

屌 佢真係成功辣著咁多香港人

大家要認住呢個不共戴天既冷血7婆

還死士公道

證明真係心虛
你諗下世界上有3個陌生人因為你而自尋短見
佢一定晚晚發惡夢
希望閻羅王留返4個位畀佢全家

我反而覺得佢wfc
呢啲冷血既人食住人血饅頭 訓得幾好
真心希望佢屳家產

屌 你講落都似
最好冚家剷之後全部做返中國人

唔知點解諗起"請將所有仇恨都投射係我度"

要去北韓做賤民啦屌

係咪要多謝佢

害死3條人命 天地不容 落地獄啦

推
要多啲人見到
條冷血閪婆完全唔尊重死士

佢個樣連一絲既同情都冇

屌你老母此仇不共戴天

上天堂定落地獄都好啦，只希望快d處理，唔好好似香港政府派4000蚊咁嘅效率

佢一定唔過得世 ， 出街比車撞死

佢有處理既話
就唔會凌晨四點開個記招廢嗡
依然不回應不負責

屌 係咪真係有報應呢樣野
求三個義士在天之靈
都要令呢個冷血女人不得好死

我意思係天堂地獄班admin快d處理佢申請
my bad 爛gag

巴打行抽象派路線

Push

推到聽朝訓醒既人都要見到
此仇不共戴天

我真係嬲到訓唔著

屌

佢連呼籲市民珍惜生命都冇呀
屌點解可以咁冷血

凌晨4點開個記招淨係關心立法會大樓，3條人命問都唔答，屌

係咪夾埋cctvb既剪片
之前cctvb冇播死士既消息
如果佢回應左就提返件事

屌 其他廢嗡我都預左
但問到呢幾單竟然可以唔撚回應
真心嬲到癲左

D記者都好撚

嬲

佢真係唔驚佢兩個他比人搞
利申: 唔鼓吹人地做犯法野

凌晨4點 工都冇得收
聽你廢嗡都算
問親問題都唔撚答

人地記者都有良心
見佢唔撚回應正常都會嬲

但佢個良心俾狗食左呀

人地兩個仔仔英國國藉
有咩事可以縮返英國

屌 講真 你夠膽咁玩香港人
如果 真係如果 有一堆人人忍唔住 死都唔怕去千里揾佢地傾計...

有冇資料
我做第一個
要對得住烈士們

借位推聽日嘅「與電台盡訴心中情」活動

聽早盡力打入所有電台phone in節目，保住輿論

大家一定要打去！

推呀
記招重點

支持！加油！

真係嬲，黎黎去去淨係讀佢份濕鳩稿
應該係殺咗人驚到訓唔著出黎開記招出黎撚鳩香港人

佢係要衝出黎強烈譴責暴力
聽朝先可以得輿論得民心

條冷血女人
點睇都唔似係驚殺左人而訓唔到覺
屌你睇下佢啲表情

所以聽日輿論戰要靠文宣巴絲

推到佢回應

推聽日嘅「與電台盡訴心中情」活動

聽早盡力打入所有電台phone in節目，保住輿論

大家一定要打去！

唔訓都要打去電台
控訴民位冷血老母

推到全世界都見到
林鄭令人髮指

可能真係殺過人 who know

做到咁上下職位
都滿手鮮血嫁啦
但直頭不回應真係...
佢值得更壞既後果

血債血償
就係開記招呢三個狗官

點解大家好似無反應咁
其實真係好嬲又好sad

請烈士在天之靈
要林奠不得好死！！！

預左 對佢黎講呢三條人命唔係咩有價值既野

一句預左就可以減低自己既憤怒？
烈士在天之靈都不能安息

推！比更多香港人見到

與X左佢咁樣，仲話自己係教徒

佢選特首前先加入教會
極可恥

大家起身見到幫手推呀！
此仇不共戴天
林鄭落地獄

這條臭西只是借立法會衝突事件，來增加自己跌到新低支持率;借此保住保皇黨支持率和議藉，至於有三位死士輕生;對於她來說根本是不值一提;因為她是冷血，冇人性和良知的臭西……

唔可以因為預左佢會咁
而令自己冇感覺
岩就係岩 錯就係錯
佢咁樣係完全無血性

大家起身見到幫手推呀！
此仇不共戴天
冷血女人林鄭落地獄

佢有血性就不會搞到香港現在這樣……

冚家X

所以我地更加要留住呢份憤怒
去作下一個行動

共軍殺人如麻，幾條人命？幾千萬都係草啦。

this is hk, not yet china

望烈士在天之靈
令呢條柒婆百病纏身

推！更多人見到

烈士在天之靈
保佑我地成功